{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022209",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사상 엄궁 호텔 로다"
    },
    "text": "釜山沙上に位置するホテルローダは都心の中にあるヒーリング空間で、ゆったりとした静かな雰囲気を楽しめます。 当ホテルは大通りに位置しているのでアクセスしやすく、地上と地下駐車場も備えているので駐車にも便利です。 当ホテルは常に最高のサービスを提供するために努力します。 今回は2023年5月にオープンした2つ星ホテルです。 現在はオープン記念で決済割引イベントを行っています。 チェックイン時間は月-金は15時、土-日は17時でチェックアウト時間はすべて12時です。 アーリーチェックインやレイトチェックアウトをご希望の場合、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 客室は最大3人まで可能であり、追加人数当たり10,000ウォンの現地決済をお願いします。 朝食は無料で提供され、簡単なパン、コーヒー、牛乳が用意されています。 朝食は1階でお楽しみください。 ホテルローダは定期的な防除消毒を行い、お客様の安全のために最善を尽くしています。 客室の割り当ては特定の客室やベッドタイプを保障せず、客室の展望も保障しません。 また、予約は未成年者にはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルローダはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ホテルローダは釜山沙上に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルローダはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ホテルローダはゆったりとした静かな雰囲気を楽しめるヒーリング空間です。"
        },
        {
            "question": "ホテルローダはアクセスしやすい場所に位置していますか？",
            "answer": "はい、ホテルローダは大通りに位置しているため、アクセスしやすいです。"
        },
        {
            "question": "ホテルローダには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルローダには地上と地下駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルローダのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルローダのチェックイン時間は、月曜日から金曜日までは15時、土曜日と日曜日は17時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルローダのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルローダのチェックアウト時間はすべて12時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルローダではアーリーチェックインやレイトチェックアウトが可能ですか？",
            "answer": "はい、アーリーチェックインやレイトチェックアウトをご希望の場合、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルローダの客室は最大何人まで利用できますか？",
            "answer": "ホテルローダの客室は最大3人まで利用できます。追加人数ごとに10,000ウォンの現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルローダでは朝食が提供されますか？",
            "answer": "はい、ホテルローダでは無料の朝食が提供されます。簡単なパン、コーヒー、牛乳が用意されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルローダはどのような防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "ホテルローダでは定期的な防除消毒を行っており、お客様の安全のために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "ホテルローダの客室やベッドタイプの保障はありますか？",
            "answer": "ホテルローダでは特定の客室やベッドタイプの保障はしておりません。また、客室の展望も保障されません。"
        },
        {
            "question": "ホテルローダの予約は未成年者にも可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホテルローダの予約は未成年者にはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 551
    }
}